[1520] I.O.I討論區(17) 4月7日 新婚日記2.0 度丁篇

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 158cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

i-Teen Girls (Rookie Project) (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
Fantagio Vlive :
i-Teen Girls Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

新po留名

光速留名

Btw, 真係唔用壽星公
殘巴唔鍾意佢?

說好的壽星公呢

大家正皮返先
雖然我都麻麻地壽星公

LM

話晒呢度係I.O.I post

冇壽星公

多多支持

麻麻地壽星公 留名

下次你地搶到咪用

都啱既…

btw 洪真英啲化妝師同佢一樣 咁有興致

琴日你地傾琴變壽星公討論區

錯字推po

留名

有冇高清版 ?

BU~BU~

你唔好咁啦你..

G-Choong

170401 大邱/大田 簽售 紙條/後記【中字】#周潔瓊
🚑
Q：潔瓊覺得自己的魅力top3?
A：1、魅力十足 2、粉色皮膚 3、明朗能量
在寫2號前 潔瓊：其實我想寫 存在本身 來著
沒錯 我們pinky存在本身就是魅力爆棚
(@980701_eunwoo_)
🚑
Q：潔瓊選出的撒嬌top3
A：1、潔瓊 2、恩宇 3、Yuha
(@ooIlI)
🚑
Q：準備時最花費的時間是什麼？
A：清洗？
(@rebecca_bebex)
🚑
Q：潔瓊 有想對姐姐飯們說的話嗎？
A：請一直支持我們 ♥
(@rebecca_bebex)
🚑
Q：潔瓊想去成均館大學的理由？
A：就 按著感覺
(@zz_ww_)
🚑
Q：I.O.I成員中 最近聯繫的成員是？
A：有情…？
(@logo)
🚑
飯：潔瓊啊 （之前的）鯨魚簽名挺可愛的 為啥要換了啊？ ㅠㅠ
潔瓊：就是因為太可愛了！可我現在是成人了啊 >3<
(@zz_ww_)
🚑
潔瓊真的超愛娜榮 說娜榮姐姐的時候 一直克制不住笑容
Q： 成員中____是我的____
A： 成員中娜榮姐姐是我的精神支柱
(@ryeok_ong)
🚑
Q：潔瓊的手機鈴聲是？
A：其他
說是手機基礎鈴聲 以後也打算繼續用
(@AUX_Woo_So)
🚑
潔瓊看到飯就說：又來咯~ 的歡迎
飯：來到這里辛苦嗎？
潔瓊：不辛苦 出於意料的近啊
粉絲們給我的說話都好
便利貼
Q：潔瓊聽了的話能開心的話？
A：不管是啥…是稱讚都喜歡♥
(@logo)
🚑
潔瓊：這次也來啦？ ！
飯：暈 咋知道的？啊 這是禮物
潔瓊：哇！ ！ <너는 물처럼 내게 밀려오라>（翻開書看）
我喜歡這樣的 因為看韓國書還是有一點困難 這樣有畫兒的 字很短的很喜歡
~記憶喪失中~
潔瓊：（在小紙條寫完 結尾）心意！再見！
便利貼：
Q：潔瓊姐姐 想和姐姐結婚的話 要賺多少錢才行？ T T
A：那些個什麼的都不需要！心意♥（心意最重要）
(@Acekywoo)
🚑
Q：請給等待著昂順（I.O.I）的昂東（I.O.I 粉絲們）說一句話
A：一直很感謝 心裡想著你們
(@ioi dc)
🚑
Q：韓語中最喜歡的表達式？
A：撒浪嘿♥
(@moOmin_PR)
🚑
Q：潔瓊 如果你要向粉絲們提問的話？
A：沒有問題 我都知道♥
(@nadodostone)
🚑
Q：潔瓊覺得98line的順序是？
A：1、潔瓊 2、Rena 3、Eunwoo ㅋㅋㅋ
(@Lo_yellowoo)
🚑
Q：潔瓊像小狗一樣可愛
A：汪汪汪！
(@chacho224)
🚑
Q：潔瓊啊！和我們乾杯吧！
A：為了潔瓊 啊昂~
(@BONBON_amond)
🚑
潔瓊想要的小分隊是98's
風格是unique 因為unique是還不大了解
她們想要適合各種風格
Q：如果出分隊的話 想要哪些成員哪些風格呢？
A：潔瓊、Eunwoo、Rena
(@kkangchong_)
/
附圖是周潔瓊對自己的塗鴉😂
充分感受到周式魅力才有的問答和對話跟塗鴉

啱啱睇到個part 笑死

下集Unnies搵Killagram學rap?

性感woo babe

腳丫

你地夠啦喎 又偷貼我老婆
你地貼哂得啦

爭住唔比你貼

唔好咁變態啦

花隊對腳真係好白

唔知幾時會有大隻妹戰隊呢

冇啦 大隻妹都有人爭 係咪個腦有事

垃圾人歌
上星期唔up gugu
今個星期唔up Pristin

Pristin都唔up
sbs呢間垃圾成日都玩迫害

又冇得睇

咁瘦既

《#PRODUCE101》第二季首播前將播出特別篇《#COUNTDOWN101》，請來 #昭彌、#有情、#素慧 出演。

為永續留名

似係

尋晚已經收到風

有冇人有睇娛樂台公海個post

全部唔係煲水傳聞就係老屈鳩吹，WFC

咁多人唔搵 竟然跟killagramz學
佢啲flow好另類

邊個最黑人憎嗰個？

洗鬼理咩
追左一個post之後冇追

有啲戥 藝媛唔抵
覺得佢只要跨得過自己心理關口
同埋搞掂聲帶浮腫就應該會唱得唔錯
拎多啲line

Somi唔好喊呀
又係突破到自己心理關口就冇死㗎喇

個post off撚晒topic
好多知少少又搭嘴
一係就印象流
睇黎做咩

衰D講句 鐘意一個idol 人地點講你都會繼續鐘意
唔鐘意既 真係佢做D咩你都覺得唔順眼

個post推得太快追唔切
但係睇左第1個po都好似無人鬧IOI啊

第一個post冇
第二個post一開始有人講璉靜…之後冇追落去
所以I.O.I算好，形象幾好，遠離紛爭

勇者可以追第3個post 20 頁打後
其實來來去去都係嗰啲
好似白菜巴話齋 點都支持佢地11個

而且都解散咗

Q: Have you thought of releasing the official audio for your self-written song 'Line'?
A: If only...❤
即係點

其實我覺得唔出都得
始終係為咗演唱會作嘅歌 比fans嘅禮物
反而想聽振永作嗰首

그랬으면 應該係그래으면 좋겠다掛
啫係如果可以出就好啦

啲妹妹9up當秘笈
之後我講左話ioi 本來就係選話題性 人氣top11 即刻冇聲出

ff會唔會振永嗰首五年後當cb歌出返呢？
line真係好好聽

G忠老師

佢下巴同angelababy一樣

ff緊如果到時佢地一齊講yes I love it 就會好感動

淨係聽到呢句已經夠

killagramz

識rap果陣好熱血咁loop到識跟 啲詞真係

可唔可以間住咁出
鐘意佢地多個鐘意睇班仔

佢有可能第四五集第一次順位發表出現

KpopStar Boyfriend(金宗燮&朴賢真) + KWINs(金昭熙&金慧琳&KrieSha Tiu) 入到Final
Shannon同MINARI(李秀敏&高雅羅&全珉柱) 輸咗

如果真係間住出 收線一定高
ment識做啦

[170401 - Fansign . Cre ot the ownwr .Translated by :JustIOI .
_ Q: What do you want to say to IOI members?
Kyulkyung: We have created many wonderful memories. I'm so thankful and miss you .]

JustIOI...
因為呢個tweet unfollow左

李秀敏之後會去邊呢

Jyp好似幾鐘意佢
有可能練一年半載 同somi一齊出道

返fantagio好嗎

但本身JYP女練習生都多 大猩猩同菊花係爭都係爭Boyfriend嗰兩件同之前出咗局嘅韓星

個兩個細路去YG啦 一睇就知jyp唔岩佢地入

之後踢走醜版率智

好難,佢練習仲耐過有情係F社

唔好啦

唔好去YG 睇唔到將來

鬥貼呀屌

個陰

其實都唔係好差姐 橫掂somi咩風格都玩到

原來係佢自己剪

個陰都咁奇怪大叔都carry到喎

真係靚到痴線

有人痴左線啊

但大叔好似唔鍾意個髮型
只可以喔～喔～

之後goodbye stage咗點算
仲想瘋狂wo babe

佢日日做俾我睇

有冇睇MLT
mina電批撒嬌

Unnies Song Recording on-air!

今日5點

睇隔離見到全昭旻成日以為係Somi

今朝睇英文見到Jeon So Min
我都嚇左嚇

kard 個個都叫jeon so min

somin章勛隻狗都叫somin
睇黎冇人記得

韓彩英ig條片
G忠老師而家越來越搞鬼
同一開始真係180度轉變

咪又係咁世界級 btw條片冇得睇

頭先睇slam dunk 洪真京套衫笑到我抽筋

比人屌完太認真之後即刻吸左勁多fans

今日靜到

老老豆豆…我想問下
slam dunk咁快去到錄音，目前進度好似好快咁，會唔會好快做完

屌未打完就發表

定係做完女團之後會搵其他野搞?

似係啦,可能玩演技

《偶像電視劇工作團》七名成員確認，初次拍攝已結束 I.O.I出身全昭彌、I.B.I出身金昭希、Red Velvet瑟琪、MAMAMOO玟星、Lovelyz洙正 SONAMOO D.ANA、Oh My Girl YooA 確認為《偶像電視劇工作團》最終成員，並於1號 已進行初次錄影。

依家先錄第一首歌
total好似16集？
我估就未必

我估玩完女團個節目應該就完
係估佢地會唔會打歌宣傳姐

佢有講過女團只係主軸 副軸都會幫其他人實現夢想 好似係

但而家點睇都唔似有副軸…

應該冇16集咁多

DDL新預告

應該中間加插下唔同成員既內容會豐富啲，好似前幾集去姜藝媛屋盡訴心中情果啲
想深入了解下啲成員

170401 MBC 我的小電視 E93 中字

原來幕後黑手係Som

THE SHOW‏ @sbsmtvtheshow

★더쇼 107회 라인업★ Brave Girls/CNBLUE/MVP/PRISTIN/VICTON/걸스데이/구구단/구자명/로미오/립버블/설하윤/스윗소로우/에릭남X소미/힌트 #더쇼 #THESHOW #THESHOW韩秀榜

度延vlive中字

等睇合照

終於上the show

請夏 女兒

我再去韓竟然係睇宇少先

留名睇我愛吳宣儀

喱啲日日都做架啦

나 같은 애

som係咁upload ig story 話今日冇食過野

夠我開心一個星期

淨係呢一刻攬已經好滾動

仲要睇人MokBang

靜

睇con?

早晨

金世正的LiveCafe @ KSJ_LiveCafe2

#金世正 #김세정 #kimsejeong #구구단 #gugudan 4月5日下午四點半（韓國時間），世（英）世（正）姐妹將在Tving生活做吃放直播“世世姐妹的Get it吃放”

睇呀

金

170304 - KBS Happy Together 3 Unreleased Clip

나랑 사귈래

赤兔馬

#DIA #다이아 to release their trot song ft Kim Yeon Ja & Hong Jin Young "Flower, Moon, Alcohol" (꽃 딜 술) digitally on April 6th.

Trot

[Original]D.D.L Doyeon Highlight_eng sub_kcontv용

歌名

Trot正啊

大叔同大隻妹由I.O.I時期開始既個人活動收入都係同Gugudan其他成員share
佢地屋企人都同意咁做

只能講佢地好善良

[Original]D.D.L 我 Highlight_eng sub_kcontv용

hard carry hey

不愧為畫報匠人，連5月號都拍埋

PRISTIN (프리스틴) - WEE WOO [Music Bank / 2017.03.31]

乜IOI唔係冇錢收架咩
個人活動收入係咪講緊世正花路嗰陣

IOI唔會冇收入呀嘛

點解會冇
之前有記者粗糙計過
11個每人應該分到1-2億won

100億韓元收入
25%mnet 25%ymc 50%ioi公司同成員分

50除11有4.5 如果同公司5:5既話有2.27億韓元每人

岩呀 pinky出道左之後D衫成日買名牌

唔記得"100億韓元收入"係減左支出未
Pinky吧都送左唔少名牌

定係本身pinky都好名牌

貼吧啲人不嬲好多土豪
又iPad 又植樹乜乜乜

都有百幾萬

植樹即係咩

用偶像個名義種樹 起樹林嗰啲

s2宣傳片 有sohye同裴老師

嘩貼吧啲fans咁有錢既

有得咁客串

有情個樣似恥笑班練習生

Countdown 101
文福

Somi dc gall又係勁誇張
不過佢地冇得再送

YT版
詩妍同pinky見到男仔既反應係咁

但佢地就

劣cap住幾張
好快就有得睇IOI互動

mnet惡魔編輯姐
應該

段teaser d cm

希望嚟緊s2 IOI上多啲做guest

iteen v

Hyojung, Hyelim, Sookyung

Pizza Boss 都未出

Sookyung越睇越正

講還講.jpg

咪撚玩啦伍寶

支持文福

Turns out PRISTIN's Siyeon was the girl who appears in the safety videos for Korean airlines (TO THIS DAY)

Som介紹Pristin

笠住個罩都認到?
摩擦力

[ quote]
Som介紹Pristin[/quote]

幾時到Somi有得比人介紹

Somi: Nayoung unnie, Kyulkyung unnie, fighting 사랑해요

今日應該有

屌

........................................

Holy...
每日都要崩壞一次?

Btw, sookyung果張有啲似恩光…

猩猩樣

[Debut Stage] PRISTIN - WEE WOO / 170404 The Show

170404 MBC MUSIC SHOW CHAMPION BEHIND PRISTIN

woo babe~~
我今日早收呀
大隻妹今日好冇精神

未出道就崩壞

笑到pk 如果行btob條路應該唔差

嘩 希望佢地可以快啲大發 唔可以成日靠曬大叔同大隻妹 公司搵啲job比佢地做下啦

成日諗到其他成員係度閒置play就覺得好心酸

其他成員都各有特色 上下綜藝露個面都好

咕咕蛋值得有更多機會,
唔想變到某團咁一個養全家,
收入完全唔成比例
P.S.雖然我唔支持收入平分

[black]AOA?[/black]

JYP練習生 未來somi隊友

呢張圖好似早果排已經見過
btw, 第二排右邊果個第一眼以為羅美蘭

彩玲
等緊佢架

從來唔怕JYP冇人才,怕佢on99放走人就真

啲人腳唔錯

最右下又有啲似女兒

第一排中間似娜璉

個JiaYu好似係台灣人

自己介紹自己

방과 후 아지트 #10_YooJung (After school i.G.T)

tmr到返有情

第一張第一眼睇錯個包係個口
心諗有冇咁大呀

黎緊有SNL同tvN新綜藝都係全體上

知道有唔識韓文既ching
我打左個字幕成粒鐘
希望大家睇得開心D啦

唔該曬車厘巴打

打6分鐘字幕都打成粒鐘
宜家先知D字幕組係幾辛苦

打字幕真係好辛苦,翻譯,排時間軸,較特效,搞埋都成日

唔該巴打

幫到咁多位巴打就好啦

多謝車厘巴打
感激不盡

多謝巴打

我咪貼左囉屌..

안수尹斗俊黎嘅。。。

은

頭頭平分喺好事 感覺團有個凝聚力 最重要都喺當事人同意 大叔就不嬲都知人品爆分 原來大隻同佢屋企人都咁好 好有愛

大隻妹隻腳瘦到

I.O.I磪有情成漫畫女主 即日起開啟連載

今日（4月5日），COMICA漫畫平台方面表示，即日起將連載以女團I.O.I成員出身的磪有情為主人公的網絡漫畫《心跳！ 舞台！ 》（暫譯）。

據悉，《心跳！ 舞台！ 》以磪有情的女團出道過程為主要內容，去年曾以「磪有情漫畫」而備受期待，經歷了為期8個月的創作時間。

3月29日，COMICA方面公開了該漫畫的預告篇，僅一天，點擊量便突破了10萬，受到了大眾的關注。以幻想藝術高中經紀人系的學生磪有情儘管一直夢想成為歌手，但由於內向的性格選擇了經紀人之路為設定展開的《心跳！ 舞台！ 》今後將逐漸揭開磪有情隱藏著的才能，直至出道。

目前，磪有情正與同樣為I.O.I出身的金道妍等以今年上半年以女團出道為目標做準備。此外，磪有情還將與全昭彌、金素慧等亮相4月7日播出的Mnet《Produce 101》第二季特別篇節目。（責編：歸芸珠）<全星網>

好想睇

有情隻眼大咗咁多

執左 冇咁瘦

度延教左佢夾大左對眼麻,SNL

down左個app 之後發現一個字都睇唔明

遲下應該會有翻譯?

佢地呢集SNL真係好好笑

三分鐘妹妹笑死，我老婆玩臭腳

又你老婆…
金世正戰隊出來啦

舊圖推文

啲次序亂晒 再嚟過
00話

世正戰隊

cheer me up
小心一陣又被人話抄

圖都死埋 再嚟過
00話

又亂認老婆

Dani ig有野睇

DD couple

老婆只得一個，專一Forever

岩岩先睇叢林新果集 蜥蜴肉真係

KB Economy “青春Package” Teaser
度廷、南柱赫

原來叢林咁重口味㗎咩?

170405 T-Ara's Hyomin and Jiyeon will be the MCs of #DIA's Reality Show, 'YOLO Trip's Press Conference.

又博比人批鬥

btw琴日好似同Eric Nam一齊錄Sketchbook

蜥蜴肉都係肉

食叢林食蜥蜴真係好正常 有時食埋啲唔知係咩動物先重口味 有時仲要生食蟲
對我嚟講 呢啲仲重口味過蜥蜴

食叢林

屌 打錯字 "係叢林"

我都好少睇叢林 靜係睇過瀟同大叔
見到佢地捉隻蜥蜴咁Q大隻 仲要食埋真係幾嘔心

翻譯翻上癮
有冇人想要呢段既中字

白菜巴肯翻一定有人睇

大叔唔好撚住洗得走陣大叔除

女兒4月8日6點開vlive

有情

有情BB今日個頭好Fit

170405 TVing Live get it beauty 吃放直播 金世正提及I.O.I
（留言）讓說說I.O.I的成員們
以為我不會提及I.O.I成員們吧？會提
可能會很悲傷因為現在（I.O.I）只能是留在記憶中的組合
當然很想提及I.O.I的成員們
儘管如此我們gugudan的成員和I.O.I的成員都在努力成功中
大家都要去找（看）成員一個人一個人的
（成員們）登場的同時給予歡呼和關愛
知道是什麼樣的存在了吧〜
我絕對不會忘記的

有洗頭 仲落左2次shampoo

好靚

大叔

Pinky吧譯左
不如搵D冇人做字幕既片譯

Dean Half Moon
Heize Star

오빠야

聽過但唔記得歌名

想譯D咩

我岩岩宜家譯完段片先睇到你咁講
咁我仲post唔post好

唱幸福的我

傻左

唱WEEOO, I WISH

唱左句wee woo

仲有開頭幾句
두근두근

聽日係unit mokbang

岩岩upload左
咁岩pinky吧又upload左
不過佢個邊係B站我諗唔怕既

今日有情好靚
oppa ya真係笑咗

扮無力

用埋有情唱既Beautiful做bgm

琴日先從新睇左次

又諗起灰色有丁果幅圖

我都係，咁啱嘅

女團DIA 5日在官方CAFE表示IA此次將加入兩名新成員，以九人形式活動。
兩名新成員分別為JuEun與SomI。
DIA將在6日發表第二張正規專輯。
MBK表示:的確將組成九人團體。是為了強化VOCAL LINE的緣故。

woo babe~~

好不安

上次又話唔係

金光洙不嬲用屎忽諗野架喇
不過想將dani雪到幾時

又可以唱少幾句 真心智障

唉真係冇眼睇
咁搞法DIA只會越嚟越霉
同埋好心放生Dani啦頂
成日被人投閒置散

其實Dani有冇同MBK簽藝人合約？？

當年係打算做Tara子團出道，後尾就不了了之，個人淺見（鳩估）係有簽到
垃圾MBK

拜託唔好貼
恐怖過killerjoe

btw, Soml點讀
蘇苗?

[M/V] PRISTIN(프리스틴)- WEE WOO Dance Ver.

170405 Show champion 舞台

點解有情唱歌唔算勁，
但係每次聽佢唱都心郁郁

som l

Joy套她愛上了我的謊新果集又影射produce101

手指甲啲色會唔會太鮮

good morning

花 月 洒 封面
Mbk
明明係Dia全體有份 但專輯封面得彩妍

Som yi 應該

大家睇咗未

of course la

今季好似好多流馬尿情節

想點撚樣啊mbk

想睇抹汗
更衣室behind

DIA已經夠霉 MBK做果啲野搞到佢地越黎越霉 真係寧願彩妍單飛都唔想再睇住佢地比MBK玩殘

嚟緊彩妍仲要養多兩個

真係專輯封面咩
如果彩妍唱到歌既話 DIA應該永世都唔洗旨意comeback

就係唔得

潔瓊與文福

識貨

唔係實體專輯封面 係電子專輯封面
即係iTunes 個啲封面
不過如果實體都係咁就

以為彩妍做MV女主先咁
點知個MV...

【中字】170405 Get it Beauty 金世正吃放直播

170406 MCOUNTDOWN PRISTIN WEE WOO

喊同抹汗一定有啦，唔係無呀嘛
我估有可能加d練到傷左但分組賽都咬實牙關睇唔出

G忠老師10月結婚

恭喜哂~~睇到Somi少女心有D不是滋味

呢兩日結婚消息一浪接一浪

有人話"頌依"

G忠老師結婚 恭喜

somi又失戀

有冇原圖link

D D D D I A

우베베~~

170406 官推更新 #周潔瓊
"今天也死守本放了嗎?我們的舞台怎麼樣?舞台多虧各位粉絲的應援 我愛你們各位"
今天也讓我們WeeWoo的你們非常棒了🚑
今天辛苦了 明天也加油💖

有丁

downpour

碌落地

度延母忘初心

睇完叢林
大叔素顏真係好正
條魚睇到好想食
大叔食魚都要aegyo

我大叔真係好完美
獨角魚真係想試下 一定好好食

可能係老婆見到 somi 之後逼婚

世正係我老婆
咪諗住偷偷Del !

突然睇返 諗起一年前喊到九彩係床

又你呀？

又係你呀？。

我嘅心情

好應景：冇眼睇呀！！！

有你既Morning，就係Good Morning~

見到你我唔開胃

文福

170407 DDL (Dodaeng′s Diary in LA) 1화 (第一話)

自帶英文字幕

考眼力

之前好多人嫌棄壽星公
依家睇左其他隊友即刻轉駄
btw jyp肯收李秀敏就好
可以同somi一隊

有個真係太似素慧

soeun琴晚vlive靚左 直髮

呢個人氣好似幾高 vlive第三高心 只係喺度丁之後

駝鳥瓊?

有youtube

呢個先係

有情啦 mireum仲有咩唔洗估架喎

睇腳睇衫認 似係有丁whatta man果陣

利申 9up

睇頭髮咁亂應該係有丁

我估青夏

開估：真係有丁
再黎

d人以為素慧click左入去睇咋?

d人係因為想睇下有情度妍係同邊d人一齊出道先睇咋

接受唔到壽星公唔係人氣前3

不過呢個係幾得意 又係有少少呆萌

佢顏值應該有前3(有瀏海形態)

鎮英老師結婚
Somi既單戀又完了

真心覺得壽星公同sookyung幾好
壽星公越睇越靚
不過都係改變唔到我覺得係拉雜成軍既睇法

我都係估請夏…

李秀敏走左就是但搵個主唱
至於壽星公…唔知f社睇中佢d乜

夠福氣囉

你呢張…唔洗估啦
whatta man個企位來
上排 活佛 瓊 Somi 請夏 度延
下排 女兒 有丁

喂咁快開估既

Sorry...
但呢張有哂陣唔難估

呢樣又真

女兒vlive有更新
女兒啲英文
係咪響一口多益學番來

Kbs先係對佢地最好

KBS

幾好呀

良心

我上年年尾發左誓今年一句都唔會鬧KBS

佢抵讚添啦

KBS真係高汁電視台黎 咩SBS MBC真係唔入流

女兒愈黎愈靚

f社本來都唔夠人組軍,拉到d p101既人緊係要啦

今日好多野睇
DDL
不朽的名曲
Unnies
叢林
Countdown 101
s2直播

我諗起MBC上次打錯做Prestin就把幾火

170407 KBS2 MUSIC BANK SPECIAL MC EUNWOO XIYEON

170407 KBS2 MUSIC BANK PRISTIN WEE WOO

比官方block左喇
等kbs出啦

Wee Woo

A Girl Like Me

kbs快到
pristin好似越黎越攰咁

chungha: dia sunbaenim-
chaeyeon & heehyun:

攰代表佢地多活動
但同時好心痛好肉赤

岩岩睇live 見到青夏隻手好似無左隻介指了

拍左10年，好鬼長情，仲要姆靚女

唔係掛

女方係演員嚟 叫姜海仁

아침연속극 시(詩)스토리 Making film

我大陸妹

知唔知咩係估

[Simply K-Pop] PRISTIN(프리스틴) _ WEE WOO _ Ep.259 _ 040717

咁個企位一早記得哂嘛

Btw, Somi唔知點解特別易認

唔係話你就係想講一早記得點解會係要估

너무너무너무~

我BONA

bona

邊D人搞事呀

係咪話somi撐佢呀

大把練習生都有明星fd撐啦

又有傻鳩

170401 SBS 遊戲樂樂 E13 中字

大耳

一開始唔鍾意佢
但而家幾鍾意莎莉

邊個傻鳩係度搞我Somi阿

好可愛

諗起出面個post講大耳獸

Producer: What cocept should we choose?
Doyeon: Parting ways.
Producer: Parting ways?Okay.
Doyeon: They didn't part ways because they wanted to.
Doyeon: Whenever they think of the other person, they sing this song.
Producer: Is this a song for yourself?
Doyeon: Yes

pd101 s2

睇到想嘔？？。

s2live

睇緊101s2

個外國人好似幾靚仔

Punch??

woo~babe
今日射死我

有冇用chrome開openload睇節目既巴打
明明條bar已經load好哂但睇睇下都仲係要load

最近夜晚睇好慢

不嬲都係慢過龜

大耳獸完勝大叔

女兒真係好得意

好似係叫김사무엘

係喎
今日放假晏奏睇slam dunk好順
夜晚就慢到...

【度延中首】Dodaeng′s Diary in LA ep01 中英双语字幕

即係punch 金samuel

啲s1畫面走晒出黎

可能係你越黎越快

兩個好癲 但係有情個樣好腫

今日pristin vlive中字

佢兩個真係

好似新婚蜜月咁Sweet

兩個真係笑死
度延整鬼佢
btw, 比想像中拍得好睇

度延著運動裝先令我覺得翻佢係10代

究竟引起咩爭議

而家啲idol好多都年齡樣貌不成正比
根本想像唔到全部都細自己幾年...

諗起 hani 要叫 irene 做 onni

101大把人好過佢啦
個人嘅書京，詩媛
個時離開ss嘅小強，海仁
好搵唔搵 搵佢

其實我覺得孝靜個唔太差喎

真心覺得小強個Type好適合同有情一組出道

小強真係世界級 又靚 綜藝感又唔差

我叔真係世界級

坐等姐姐們中字

得女兒無恥笑佢

女兒係咪感同身受

SNL

睇圖都覺得好好笑

個樣

後面啲人似大叔飯多過似練習生

記得6點女兒v

下面個張有啲似金淑

個髮型好抵死

開始了

素慧間房好大好靚好葡萄

V

睇睇下右面幾正

大呢條片

岩岩睇翻Unnies早幾日段V 不通過老師個撒嬌

金淑好CUTE
錯晒Focus

somi好成熟

Woo~babe~

件衫

나 많이 좋아했나 봐
내 발이 왜 떨어지질 않니

淑果句原本係我正 成件事出左黎

D腳好正

....

但係大叔扮少女個頭真係

佢地打歌有無打左一個月

有啦

因為美娜巴長期有新貨

未打完都會有啦woo babe

過黎ggd推下就會見一堆

岩岩睇到sma 喊左

都唔明加多2個做咩
彩妍工作量又會多D

彩妍光環可以用到幾耐

有冇得睇番COUNTDOWN101?

無中字啱唔啱?

你試下留番俾我貼

好霸道

咁我日日入黎貼highlight算

洪真英真係唱咩歌都比佢唱到好Trot

btw, Somi rap好正

洪真京真係好魔性

你地唔明白我嗰種堅持 喱個係原則問題

冇左

woo babe

岩呀 康美娜包辦啦woo babe

我康美娜美娜

Slam Dunk中字 今集好快就出咗

download link

睇完101s2 搞到想睇多次s1
個時睇都唔係好記得啲名
但睇一次又要好耐

我up左private

Wave女神同真係比咗好多心機去練 進步咗好多

Somi吧整左中字

大隻正

somi cut

Dm同openload版

somi實時一位

做過啲乜嚟 因為上不朽的名曲？？

都奉順上身

呢個3分鐘系列真係好高汁 笑撚死

[black]話時話SNL咁鍾意用destiny做bgm[/black]

但係真係mina世正娜英&friends得好勁

ban了

琴日除左不朽的名曲
Sketchbook同五快男都有Som

我想知有咩團係會平均分量，
更何況仲係新團，遲下實會個個上位

我結

咁多？
5快男係咩

ChannelA新綜藝
同女兒一齊上

遲下彩妍都上

哦！我知邊套啦

今次無咩點用假音 唱得舒服左
G忠老師
音源版Som做和音
但Sketchbook好似調轉左

世正 la la land

我大隻妹

豆腐

哇你公開宣戰
方丈份人…

你講完過到自己咪得 數據狗

同埋我潔瓊啦

170409 SBS INKIGAYO PRISTIN WEE WOO

做咩多左咁多人貼大隻妹既

挑機

一開頭以為係T團隻舞

挑機大賽

大隻妹

大隻形態

好白

又白又滑

最緊要大家開心
大隻妹世代要黎啦

大隻妹大發

姜藝媛進步咗好多
完全稱得上S Class

呢張堅白滑

冇人同我爭放女兒啦掛？

岩岩睇s2
睇到nuest真係喊左出黎 pledis

出動啦

白只幾時去左韓國

我正

幫你整翻做Hyperlink

望到佢地 其實都幾心酸

嘉希都睇到喊
我一路睇一路諗返s1
btw以為呢邊好多巴打有係果邊 點知都係得一兩個

追PO追到嘔

一日幾post 已經追過我地

所以都係返返黎呢邊算

再一次感嘆到韓國歌手嘅競爭有幾大 仲記得之前AOA上認哥講佢地出道個年有成70隊Idol出嚟 所以孩子們走花路吧

ep1睇左半集淨番一半今晚睇埋佢
果邊個post根本冇得追
我放棄

次次入襯kpop post都有呢個感覺
因為中間先入 D人就原本熟晒搞到好排外咁
都係呢到最舒服

團寵

電話連登唔知點解整唔到

所以同樣地諗…
可能有好多新人想入來傾但怕融入唔到
呢度真係好難再有新血

IOI好似都OK多路人飯
不過mon唔mon post都係個問題

實有既....巴打唔好諗得咁灰...
利申 新飯

我諗係多人係知ioi點出黎 點解解散 有啲人係有聽
但飯上就
之前mon宇少po都覺得溶入唔到咁
佢地一早fd晒

係咪恥笑緊大隻妹

諗起張改圖

大隻妹不知幾得意

扮q好難頂

你厭棄佢

都係番番來大本營最舒服

連登音樂台清泉post

新飯留名
利申：團飯

冇 你屈我

璉靜好可愛

不朽的名曲中字

冇左西面真係差好遠

April團綜 第一集中字

巴打你貼錯link
幫你執番

係喎 唔該晒 copy得一半

認知度Test個段真係

個人幾鍾意見到璉靜做主音
睇宇少淨係留意佢

追po唔緊要，但唔知佢地d代號講緊咩

正常睇101一定有岩有唔岩，人地中意個個唔岩佢地圍內推既就踩

自己推既讚到天上有地下無，話唔岩個d係眼殘

都係呢度溫暖d

係咁架啦 之前呢邊101果陣好似都係咁
果時好似同宜家s2個post差唔多 所以果時都係mon post
但到ioi要出道 就好似少左好多人 所以係果時先開始講到野
不過kpop post真係咁 一耐左就變小圈子 但好多都好排外
所以話呢到清泉post

八八段，七七段

我女兒

肥仔金俊炫又扮大隻妹 又搞大叔

真心呢到好高汁 因為呢到無人唔理我

冇人理我啲女兒gif
個個淨係掛著大隻妹同世正

講開女兒 佢係咪真係會出道做歌手嫁

我諗真係會做返演員

不過喺IG都幾努力練緊歌

就這樣被妳征服~

副業係歌手

都冇人理我靜

今日睇vlive 話佢學緊結他 會唔會係為佢歌手之路準備緊？

西面bb

個個都話冇人理
我地個個都理架喎
包括我瓊

jyp新女團有得玩喎，lily m就咁出黎露兩手已經完勝左

目測已經高到好似李秀敏咁，個樣都無咁鬼
以前真係唔明點解jyp咁中意佢，依家真係想佢快d夾somi出隊

T團依家咁紅 JYP實有排玩完先出新女團

我瓊

車厘瓊

有冇lily m琴晚表演段片睇？

YouTube冇 得Naver有 要用VPN睇
LilyM係真心勁嘅

好高 依家先14
要做叔叔飯

其實要等多兩年應該都無問題既
Somi 19,lily 16

Kim Taeha, Cousin of JYJ's Kim Junsu and Produce 101 contestant, joins Momoland Momoland becomes a 9 member group.
加加下變左9人

Momoland就算啦

又九人團

LilyM 唱功真係唔話得

오늘도 너와 PING PONG
하루 종일 왔다 갔다

9人團已經變左定律黎 無9不成團

點解我會諗左做無鳩不成團
然後我再望望你個名…

Lipton

女兒套網劇會唔會短左d

有冇Link

韓飯說有位參加Produce 101第二季的練習生
長的很像我們度延

眼鏡佬？
邊度似

冇忽似喎，韓飯需要驗眼
眼鏡佬

個口都幾似喎

眼鏡佬個口係突出嚟架喎

屌 有啲似。。。再加兩茶匙朴經

不過係呢張似姐

朴經就真係有啲似
度延就驗眼好啲

我真係覺得個口有啲似
係咪應該要驗下眼

幫你Book咗啦

可能係表情似

我都覺佢呢個表情似 對眼同個口

繼Ben哥之後又嚟
btw 眼鏡佬高汁好多

原來starship金泰荷

chungha v live

Chungha will make a special appearance on Idol Drama Royalty to help out Somi.
但5月29日先開始播
有排

今晚10點Unnies v

我som

一兩個月小意思啦

日日mon PO都唔得閒推
留個名先

對比起五年…濕碎啦

新黎I.O.I討論區留個名先
當初一直冇留意I.O.I呢團，但係都至少知係101,限定一年呀之類少少野
直到睇頒獎典禮睇到呢段片先比世正拉入去

然後睇番以為一年係指出道一年，即刻睇個出道日期係5月。諗住好彩仲有幾個月可以飯
點知睇睇下仲好陶醉嘅時候先發現原來已經時日無多，得番兩個禮拜都唔夠嘅時間就解散。仲要其實TIME SLIP完左已經再冇活動
你話邊有人因為最後一次拎獎嘅片而飯佢地，結果10日後解散...
依家都周不時睇下呢段片...

唔怕 我地約定左5年加嘛
BTW 歡迎新飯

喊出嚟，居然仲有新飯
歡迎你

有新飯

大大係識左咕咕蛋先?
btw歡迎新飯啊

竟然有新血
陪我地一齊捱呢五年
歡迎

Btw, 金世正戰隊又多一個…

大叔真係吸到好多飯

竟然仲新飯好感動呀

當初睇緊頒獎淨係諗住睇小女友，結果竟然識I.O.I再識世正再識咕咕蛋

但係點解黎左iOi post

五年啊...有排等呀...
大叔可以話無敵

我唔算係唯飯嘅，成團I.O.I都鍾意，但係好可惜係飯得太遲 最慘唔係解散左先飯，係得果十日，有剩少少又未完果種感覺

最心痛是 愛得太遲
i know that feel bro

timeslip已經飯點解唔早D入黎呀

果陣我上連登冇入音樂台，見過下呢類女團po都冇入去睇。係近排開始有睇

歡迎新飯

唔緊要啦 大把綜藝可以睇返

1日1mina

岩岩睇翻CountDown101 Somi問 老師們過得好嗎？ 佢地個反應笑咗

兩個當堂靜咗
不過裴老師好似就出一隊女團

唔撒嬌就變屍體

記得好似又係有101成員

近排都係咁睇番佢地啲綜藝
利申：舊飯但剩係追post好少回post

又挑人機 此風不可長

裴老師就離婚 JeA就分手

咪搞事啦~

啤啤飯?

我都係諗到呢樣野 所以睇到果個位笑左

字幕仲要打以下省略

咦 我已經分唔到ioi同ggd po

Somi同G-Choong

SEEART

unnies vlive

笑死我啦洪真京

今日錄第2首歌
返唔切宿舍

新飯留名

歡迎新飯
因為入坑呀

somi叫淑講잔망잔망淑唔理佢

淑鬼識

竟然有2個新飯

歡迎歡迎

somi比佢無視之後佢唔開心個樣好好笑

咁岩淑見到第二條留言姐
Minzy已經俾Som同化左

我睇到有人cm打sook aegyo sooooo scary

希望佢睇唔到

真心恐怖

今集大叔捉蛇

正諗住今晚睇
真係有去捉蛇?

歡迎
大家一齊等五年

睇緊
sofar都冇捉喎佢

係咪得我一個unnies入面中意金淑同真京>somi

痴線 今日兩個新飯

素顏大叔好高汁

識睇係睇素顏

高汁回斬巴打帖
仲等我以為唔會再有新人
黎黎去去都會得返我地

垃圾interpark

搶唔到concert?

搶到

熟睡完起身偷笑

我真係諗住呢到得番我地 如果仲有其他新飯或者少出聲既ioi飯不妨係到講多啲野

新飯

新飯留名
本命素慧

鄭演員幾時拍古裝劇

娘娘 仙氣

垃圾INTERPARK

本命素慧same here

瓊+1

Sketch book version真係好正
之前我話Somi未壓到台
而家開始覺得壓到

唔係呀 IOI飯
鬆弛熊比人改左所以係後面加啤啤

有潔瓊既morning 先至係good morning

好耐無出聲
正正

【中字】170408 SNL gugudan cut

in livecafe, we trust

KBS女兒 有咁多野撈真係戥佢開心

仲要明明係mnet女都對佢地咁好

其實都係上一集

好過冇啦

好少女

我呀叔真係無敵

成日都比佢地上節目
咁照顧佢地喎

今日應該有度丁？

仲有兩分鐘 v

Somi IG Story個段片

dodaeng diary ep2 teaser

岩岩睇多次101 真係覺得F班班長好好

同埋Rap評價 金幸恩個隊嘅詞真係好催淚

PO住先 譯緊字幕 等等再Update

今日好多團魂

金泰荷加入momoland

PRISTIN 프리스틴,, WEEWOO (위우),,THE SHOW (더쇼) 170411

又係9人團

一個動作, 包含千言萬語

Crime Scene S3 成員係朴智允、張鎮、金智勳、A Pink 恩地與梁世亨
冇世正 不過有恩地都好

冇豆 但有呢條友
可以棄得

又有梁世亨

好似好多人都唔LIKE梁氏兄弟
其實我幾滿意佢無挑嘅表現，但當初無聲無息咁就做咗正式成員我O咗

好似一瞬間講左好多故事咁

做公仔好過做人系列

譯完啦

白菜巴

會唔會係白菜絲

有新野貼

一路睇一路心諗
啊叔你邊位?
btw, 唱99乘法果度好正
God世正

出面熱門竟然有我地somi

屌啦話Somi係G

好多on9仔見到韓妹就鬧,夠膽死唔靚都講得出

連登仔係咁架啦 吃不到的女人就係G

10 cm的正正

啲柒頭皮次次講野都係冇根冇據係度鳩嗡
所以我次次都唔理呢啲垃圾post

Have a golden day~

睇慣架啦 你唔係理呀佢有佢地屌

好低汁

喂我呀叔真係好正

今日睇完虛擬都市，有娜榮

請夏21號出先行曲
5月正式出道

下個post叫咩名好

今晚7點
doyeon vlive
chungha vlive

雙開

成班趕收工mode

let me hear you say

好想嘔睇完。。。

成日覺得solo artist好寂寞

推爆po佢

想睇 池昌旭bb

一定係
早兩集slam dunk洪真英都好似有講過咁上下 (冇記錯既話)，唔開心既時候都唔知可以搵邊個傾，冇隊友係身邊支持你要獨自承受果個感覺

可以搵我傾

抒情

正呀 霧中路冇請夏嘅請夏cam

一開始就solo都冇乜野 而家係本身有10個係身邊 真英都係本身有成員 果種轉變先寂寞。。

無啦啦睇返

講還講唔好貼圖系列

屌咩，一朝早唔好咁啦好嗎

望住個台…得自己一個
好空虛

唔好比佢停

岩呀 請夏debut好消息黎 等睇團魂ig宣傳啦 灰乜

跳到咁唔齊嘅不如唔好跳
嗰個博出位咁多鏡頭

話時話爆post喇
邊位巴打開post?

希望係啱佢聲線嘅ballad
之前嗰首solo ost同合唱都唔係好啱咁

團魂

我開先 想用咩名

我開緊